單拖既手足我寧願你地唔好出去

出到去就一定要組隊，畀班仆街捉到真係仇都冇得報，除非你跑得快過保特